原來女人比男人絕情

可惜知道嘅時候已經太遲

你啲男人唔係？

唔係

係男人做嘅野逼到自己要絕情，男人做出嚟都唔會諗人感受

心痛死

收鳩皮啦

得罪你